［單車］想買新車 見ceepo隻mamba有啲岩心水 有冇師兄可以比比意見

是咁的，小弟玩左2年，踩緊 2016 Merida reacto 5000，但聽人講呢啲破風架踩山好吃力，所以想買架爬坡型既，想問下ceepo隻mamba岩唔岩用黎爬坡，同埋有咩其他車款好介紹？

DOGMA F10

reacto放唔放

caad/supersix